係地鐵見到條仆街大陸閪 ( 有圖 )

話說是咁的 小弟搭緊地鐵坐低咗 我隔離得一個空位
去到中環站 呢條pk 望住個空位衝入嚟 仲要撞到人添
屌你 冇家教我都算啦 推開人真係好仆街
唔開po鬧你得唔得 屌你仲要一坐低 我見到佢 打電話畀
"惡毒的曹總" ( 殘體 )
跟住勁L大聲 ( 我帶住AKG耳機 開到八成聲都聽到) 用普通話 同佢個疑似上頭傾電話
跟住傾咗一陣唔知點解畀佢cut線
跟住佢就咁用粗口鬧佢 再打次多比
今次仲要再大聲啲添

我唔理你係咪畀上司屌到操
但係唔該你落到嚟香港入鄉隨俗
畀返啲禮貌其他人

Wa diu